[Not In CCTVB]日本朝日電視台: 中国ネット(Internet)金融の“破綻”相次ぐ 抗議活動は全土に

中国で高利回りをうたい、個人から資金を集めるP2Pと呼ばれるネット金融の経営破綻が相次ぎ、個人投資家らが各地で抗議活動をしています。 上海市内で20日午後、破綻したP2P業者に出資した個人投資家ら約300人が集まり、出資金の返還などを求めて抗議しました。 ・・・記事の続き、その他のニュースはコチラから！

CCTVB點解支那唔報P2P借錢爆煲事件

都唔知佢咁插做乜鳩

倒轉埋

蝗國柒蟲無極限